食野黎講40蚊樓下 M記係咪根本無對手?

蛋牛堡餐 加大 麥樂會 alipay -10 = 18

麥樂雞餐 + 新地 麥樂會 alipay = 20

38蚊有雞有牛有4包薯條有大野飲有甜品

諗唔到香港有飲食業可以抗衡

狗都唔食啦

灣仔天樂里南記格離有間粥鋪19蚊碗食面23蚊.行前少少22蚊碗麵.
廟街17蚊碗面.

24蚊蝦堡餐真係無撚敵

雲吞成都20蚊啦 1碗根本唔夠飽 叫豬手河牛腩河一定得2舊

基本1面+1茶+野飲一定過40

食完病，倒貼。

1菜

Kfc $28雞飯

虧佬比你食譚仔都話爆屎眼啦

kfc 吉仔 大快活

你要飽又要低仲要食面包既.去村屋啲冰室買個包食.7蚊個.買夠5個再用5蚊買枝水.好過你食m記

良心食肆二號

可惜選擇太少

2餸飯 燒味飯都夠做啦
重要用撚埋支那寶

大快活25蚊下午茶
厚多士+米粉+腸

貨比貨 茶記豬扒包+薯條+野飲幾錢呀

下午餐set都過40啦

你去個啲貴姐.官塘街市都唔洗咁貴

痴撚線ga 至尊sign唔識串 -5蚊 aliplay-10蚊

25蚊有個正餐